有無人有買7568 南方納指

仆佢個街期貨跌4%佢升得2%

跟前一日納指架
ETF短炒唔到

星期五美股升緊2千點喎師兄

但上星期五佢收市都跌明明星期四納指跌到仆街...好奇怪

呢隻野亂嚟

銀行戶口係咪買唔到？

Ask your bank....

星期五Nasdaq future Asia time up 4%
星期五收市升10% 個6%比你食左？
依家跌番5%隻-2x仲有得升已經算係咁

呢隻個莊好撚懶

on9架呢隻野.
尋日跌3千點
今日佢-5%?

回水呀依隻真係垃圾股

勸大家唔好買

今日就真係痴撚線
點撚樣計出黎屌佢老母

乜撚野黎架呢隻.. 屌

今日計期貨，尋日計前收任搬龍門，成個港共正苦咁

我都R撚晒頭
有冇人解釋下

7522都

佢有一段時間係比散户打生打死

個價波幅好撚大

跟住佢係睇emini na 期貨

完全無莊出黎hold 價

-21%?????

尋日期貨跌4.x%佢升得2%

吓 跌咗21%

尋日有傻仔接左我貨

今日到我接人

咩撚指數追蹤ETF嚟
班基金佬瞓撚晒覺定中咗武漢肺炎?

依家期指停左呢隻野完全係自由發揮鍾意點trade就點trade
cls

妖股 個價癲撚到呢

nav仲有7.7x
姐係佢地expect今晚美股又升番2000點

得老散打老散
d 100K莊家盤無出現過

即日過山車 屌

尋日諗住納指跌到仆街所以唔放住，點知納指跌10%佢唔升20%仲要跌過20%

提提你 呢家升返

呢隻興老散做市場莊家

SAME .
諗住今日+20%

個莊醒撚左啦

尋日跌3千. 當你美期升返千5
都跌千5啦
佢負數喎

其實呢d leveraged 仲要係reverse嘅etf真係唔可以炒多過一日
個trading session仲要同美股唔同根本capture唔到intra day個波幅
屌

彈番上黎
cls
期指冇郁
佢15分鐘郁左有成20％

On9架屌 掛8個1都賣撚到 點計

個莊又訓撚左 好撚妖

佢屈撚哂機
btw 美期升停左?

點撚樣呀隻野

到底依隻野係點撚樣work
係反映前一晚波幅定預期今晚波幅

有冇得投訴

正常係track emini nasdaq 100 future
但隻野依家停左冇人知實際會幾多
然後依家就鳩trade

買SQQQ 好過啦

開返啦
升少左
但7568 反而仲跌.
on9

屌放撚左算
放係到真係心臟病

違反商品與說明條例

佢寫就跟期貨，但問題係尋日期貨跌佢升得少少亂9黎

7522 仲 on9
-10%

呢d垃圾product點解證監會批上市
dllm

莊 : 跌12%想我開價9蚊買貨不了
美期升停左，你地散戶自己鬼打鬼

呢隻野狗撚到仆街

有時間差都唔求跟足
但係呢隻野連升跌都係鳩黎
我拎啲錢轉去美股玩sqqq/tqqq仲直接

期貨開返啦
而家明話你知做數

沽撚晒
輸幾舊水好過等今晚美股鳩郁然後佢跌到5蚊

巴打們點睇
hold定走

完全冇人想trade呢隻野
order book bid同ask條queue都得一個價 cls

根本牛熊證黎 比個莊睇住黎撚

咁岩有散戶高追左你咪賺

依家個莊就死出黎低位想入貨

屌原來咁多苦主

仆街 個莊有追post la屌

又推返高 迫害散戶

好撚妖

點先上訴到 我好重貨呀屌佢

球證 旁證 觀眾都係佢 點樣玩

你睇下道期已經得番升2％ cls 佢地仲可以跌

唉屌走又驚佢跟正常升返
唔走又驚美期升佢跌到仆街

屌垃圾莊，屌9你呀

其實呢隻嘢根本跟即日納期
升/停左已經由d老散自己track價

我set 7.69 佢就去7.69
我set 7.67 佢即落7.67
我取消佢升返原價
個價係跟我set價郁

真心邊度可以投訴

證監會？

唔係有premarket qqq可以跟咩...

想知呢隻eft個價係點決定，由股民demand supply決定/佢背後既基金決定？

納指琴晚-12%
依家升番3%

仲有-9%係邊度

溢價11%喎 係熊市中買反向etf或熊不嬲跟唔足
你見7500今日都跟唔足啦 個市跌個幅度仲大過7500升既幅度
利申9up

預左跟唔足
但唔洗差咁撚遠下嘛
道指跌3千佢今朝跌20%?

所有野都係market決定架啦
etf點解可以貼價唔係因為莊家定
係有一樣野叫creation/redemption 你可以買晒呢個etf underlying basket然後同呢間etf嘅公司換番etf 都可以用etf換番underlying d股
如果呢兩樣野唔貼價就有arbitrage opportunity 咁會有人做arbitrage令到呢兩樣野個價錢converge番
當然普通人做唔到 但有好多smart money例如jane street專做呢d arbitrage
但呢d-2x係點track係麻煩好多 然後electronic session嘅道期又麻撚煩 所以個價係唔多efficient
7500應該好好多

好離譜囉，去邊投訴

其實佢係跟NAS100指數，玩之前睇清楚DLLM

有乜關係？你自己睇下NAS100走勢先再DLLM，屌你老母

佢好似跟納指CME e mini Nasdaq 100
仲要係跟港股開市時段e mini既升跌。
所以尋晚納指跌幾多，完全唔關佢事。

咩叫開市時段我睇nas100 係有跟足期市

上CME emini 100自己睇住個future 玩啦，唔熟個product 就係度9屌人

True

期貨24小時交易wor, 點會跟足，琴晚跌，今朝期貨升，咁7568 咪跌囉

你係咪on撚9，尋日跌13%，今日升4%，7568跌？你math拎U?送埋個圖比你個on9仔

即係只限香港開市時段CME e mini嘅升跌
第二日係由頭計過數。
利申:中過伏

吓，咁都得？但之前又貼到價

想問咁港股
係咪無其他美股反向追蹤指數？

姐係美股交易時間跌1億點都唔影響7568

好波

其實on9既係你地
正常唔會係港股買美股etf
以7568為例
尋日星期一港股日市時間,納期跌停5%,但呢隻ETF 係跌停後繼續升,即係已經假設地行埋人地美期開既時段既跌幅 (而且仲要計埋人地上星期五升既10%)
所以尋晚星期一跌10%唔係無反映,而係星期一港股日頭已經行左一段
另外,今朝星期二人地係漲停,正常自然呢邊會減10%,但點解只係減5%,係因為補番尋晚1D 跌突左既
總之隔日先買美期ETF係好ON9既一件事
當然當中實會食下價...但未去到你地講既咁離譜

網站寫明，但連登應該個個以為跟納指
無咩人知跟期貨
知跟期貨
又無咩人知跟CME emini期貨
知跟emini嘅又唔知只限港股時段日內走勢

🙈不過我都中過咁嘅伏

但尋日期貨跌到停市佢先升少少

屌佢老母

唉屌玩返sqqq tqqq 算

真

我知跟期貨，但日內走勢呢個伏到仆街

但sqqq tqqq,唔過夜好難大賺，過夜又驚trump講野，一棍上去夾爆🙈

The Product is normally rebalanced at or around the close of the trading of the E-mini NASDAQ 100 Futures on each Business Day. As such, return for investors that invest for period less than a full trading day will generally be greater than or less than the inverse investment exposure to the Index, depending upon the movement of the Index from the end of one trading day until the time of purchase.

咁佢應該都係compare to 個future pit session嘅close而唔係淨係計香港開市個陣

睇#89啦

TVIX 一樣
買得呢啲真係博架炸

不過近排 Trump 死出黎都係跌多過升
所以我都諗緊係唔係買少少 strong hold
而家個死樣冇咁快完

唔好過夜啦，最遲盤後都要走，或者減半倉
寧願賺少啲好過倒蝕

TVIX,玩命，我心血少，血壓波幅分分鐘仲勁過佢波幅

上面一班人話淨跟日內價，都唔知係咪打手

期貨尋日跌到停呀
佢咪又係升個少少.
屌佢老母啦

你地要計, 納指由2月20跌左25%, 呢隻升左50%有突..

納指25%？呢隻50%？不如你計多次

有錯咩?你黎計

Nas100 futures 2.20 open:9744.75
3.17 去到12點：7294.25
Change: -25.1%
7568 2.20 open: 5.08
3.17 去到12點：7.56
Change = 48.8%

你同我講50%有突

高位9.1喎...ETF會滑價..咁仲唔係升突呀?
做足2倍槓桿啦

點解納期又停左架
今朝升到停咩

無乜成交
咪賣返啲share俾佢哋

我個7522咪一9樣，屌！

港股收左市
美期先倒插
又撚狗
姐係如果今晚跌一千，聽朝納期又升，聽朝7568一樣跌

咪係，屌！！！

走撚左呢隻ON9野了
就算係跟期指升跌
呢個勢期指日日升停跌停
根本冇得睇
呢隻野白撚痴

望住香港收左市之後個future走勢真係會人都癲

美股時間跌：sor rebalance左唔理
香港時間升：琴晚跌左3千點依家升番1000？跌夠8％比你地
香港收市跌番：sor收左市track唔到 聽日又係新嘅一日
不過-2x其實真係冇可能做得多過一日 但唔計美股market hour真係好撚好撚on9

根本就亂黎

永不錄用

拿依家納指期貨跌緊啦
陣間睇佢咩料

終於無藉口唔升

都跟唔足

個莊係完全唔撚入買盤比人沽貨架喎

放晒，無眼睇好彩無蝕

推高俾人睇等少啲受害者